［尋人Post］沙田嘅巴打入黎睇一睇

28/10下午1時在聽濤雅苑附近出現過

估計可能由馬鞍山行出去沿城門河，濱景，

沙田一路行
請各位沙田友幫忙廣傳

Push

剛有消息找到人了，謝謝大家協助。現在家人正前往將軍澳接他。感謝幫忙轉發、報料的朋友。